爭鮮主題曲～

冚家剷一齊嚟爭鮮
唔撚驚肚餓過新年
冚家想生蟲嚟爭鮮
窮撚肚屙屌爆你

128

友善打破零回覆

Btw 10/10

屌
慢咗

？？？

罰你聽日早啲出門口～128

無食過爭鮮？

其實十幾年黎個個都話生蟲生蟲 究竟有無人生蟲生死過？

以前每星期食一次
依家大食左好多 食lunch要轉場食兩餐
是咪生左蟲

試過一星期食5日爭鮮

即刻整返盤先

咩壽司都有蟲不如食平啲既蟲

同學愛爭鮮
搵你食壽司

想潮流愛爭鮮
當人人愛爭鮮
幸得伴著你我是窩心的飯團

食爭鮮好過食美心元氣

coco coco 爭鮮的滋味
coco coco 爭鮮的滋味

coco都係台灣百搭鳩歌

識食，爭鮮啲三文魚腩無得輸

當朝流愛爭鮮

到我